啱啱分左手

被分手家庭背景問題
sad到訓唔著

家庭背景有咩影響到你地？

你定對方家庭問題先?

關人撚事

佢屋企人覺得獨女會分佢身家

可能係我窮撚掛

唔通因為呢個理由叫你屋企人生多個咩
真係痴咗線

點樣先可以唔會再諗起佢屋企人講既野

我都覺佢阿媽唔比佢出黎搵我 話唔好再有來往

Wtf 真係家庭壓力？

我都冇諗過會係咁佢屋企講到好似我媽咪爹地到時要靠佢地養咁 真係癲左

你都好 都有機會游說
我情況係因為生理問題唔可以一齊

家底真係差咁遠？你訓街定佢住半山

佢屋企咁講真係有啲過份喎 講到你無能力養父母咁
唉 我都係窮嗰個 家景唔同真係關係入面令人不安既因素
拍拖前已經同佢講定 佢好似都有同屋企人講過
但係唔知拍拖前講既野之後仲算唔算數

遊說？？佢通知我咋我唔係第一個 佢屋企已經成功拆散左幾次仲幫佢介紹d三唔識七既女仔

連登仔覺得差既公屋妹同埋普通私樓仔姐

算吧啦 咁聽屋企人話嘅仔 唔好得去邊
跟我

從來唔係因為佢家境唔錯先一齊 純粹係覺得性格match理解到對方講到我媽咪爹地乞食咁癡晒線 根本媽咪爹地都話就算退左休自己都搞得掂就算唔得 咁屋企人我自己會養囉

竹門對竹門

做個愛爽番2下咩事都冇

佢話為左我好 話我後生仲可以識到其他男仔但係我接受唔到呢d仆街言論跟住屌鳩左佢但係始終因為呢d原因被分手依家都係好sad

完全係貶低你同你家人
老實講 出身又唔係可以自己選擇
只要有好好做人咪得 挑剔啲冇得控制既因素真係好無奈

我都覺佢話我太理想主義

邊個佢？

普通私樓咋下話 唔講以為李嘉誠個仔

ex佢話反抗唔到 到最後大家都係會好攰然後就會散 但係我覺得佢係唔敢始終佢仲想要屋企人買比佢層樓

中產個d囉

完全認同, 佢咁做真係鍾意極你有限

我都覺不過唔開心好大原因係我同我屋企人比佢屋企人屌真係好冇口德唔係佢飛我

就算俾你捱到結婚 未來都會大把說話聽
最重要係你男朋友唔會幫你

我都feel到有嘢 有乜可能咁大個仔都可以俾人攔住出唔到黎唉都唔爭取一下就即刻放棄條女

條仔幾大呀 你諗咁多做乜 說話唔需要太在乎 廢人講廢話

就快22 先啱啱grad咁後生真係唔使諗到咁遠

屌 22歲 後生 拍拖玩下咪算鳩數 下下自己投放哂感情 好戇鳩架

第一次認真拍拖sor囉 細路女唔識嘢

同我一齊囉
無身家你分

唔好抽水啦ching

拍左幾耐左右？

同伯母講:你個女，比我養，一定肥肥白白，過得好過係娘家。唔得我就搶佢過來。

？？？我係真絲啊ching

幾個月 早散早著

Agger 及時抽身

咁多絲打巴打突然冇咁sad 不過都係好想屌鳩佢屋企人 乜封建社會價值觀

早分早著

裙腳仔早飛早著啦

啱啊

琴晚懵左 依家先發現開錯台sorry

拍拖真係唔係兩個人嘅事。。。
假若你或者對方有對好閪嘅父母